玩話轉台求sell

手機10月完約，本身csl
一個月用5gb數據到，打算出iphone8
求建議

電話